有無針對近期政府濫用禁制令既行動

為左選舉，政府用黑警禁止查冊
為左打壓言論自由，黑警禁止文宣警暴（i.e. 出様既殺人犯，賣港Sir)
我地四個月為了反對不公義而走出黎，依家三權分立變成三為一體既三合會，係咪好應該有所行動？